大家今日好憤怒

今日憤怒完，聽日記得準時返工